預訂咗隻game 依家想退但唔比退

上年7月尾上網預訂咗隻叫phoenix point嘅game
係個叫xsolla的外國網 諗住係xcom製作團隊 幾集都有玩就訂左
點知11月中隻demo出咗 玩咗一兩次
覺得唔岩自己玩 就無理到 諗住遲啲退
依家想退 話我過左180日無得退
屌隻game都未出 咁都可以唔比退
仲要隻demo先出左2個月
有無ching知可以去邊投訴？

自己遲咗退錢仲想投訴

Credit Card chargeback

買果時無寫退錢限180日內

唔識 我google下 thx ching